岩岩同公司老屎忽開波

枱面擺咗幾張支票 就走埋話做咩唔入票
我就一句醒埋去 你咁多事做咩啫

咁就叫開波？

之後問咗我一大堆野 我全部都答唔知呀

你死啦你 佢同時話要玩鳩你

似係閣下準備被老屎忽開波

下 一問一答咁叫開波

一問一答定一問一問?

開波要互射先有意思喎，你齋守好似唔夠精彩

哦 師兄你岩 小弟跪玻璃認錯

大叫
老屎忽 我屌你老母！

仲要成日收埋枱面文具 搞到我又要同佢申請番

又話啲筆用得快

聽日番工可能要申請埋keybroad同mouse啦

我係夠鐘準時走